\chapter{Desenvolvimento}

Os capítulos entre a revisão bibliográfica e as conclusões são os capítulos de desenvolvimento do trabalho. Em geral, sugere-se pelo menos um capítulo com a metodologia utilizada e um capítulo para a apresentação dos resultados e discussões. Entretanto, outras estruturas para os capítulos de desenvolvimento podem ser também utilizadas. 

\section{Metodologia}

\section{Resultados}